鐘意messi既算係好女仔

嗎？

張名雅

Cow緊條女鐘意messi😚

樓主本身有無踢開波

冇 我書蟲

鍾意messi=睇內涵既女仔
鍾意c朗=睇外表既女仔

起碼唔怕你關鍵時候軟一軟先

樓主屬於邊樣

內涵+外表

我性功能正常